{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493500",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고궁누룽지백숙"
    },
    "text": "故宮ヌルンジ・ベクスク\\n\n京畿道水原市長安区松竹洞455-15\\n\n水原市長安区に位置する水炊きグルメ店「故宮おこげ水炊き」は、韓国料理の中でも鶏と鴨料理を専門とするレストランです。 毎日10:00から22:30まで営業しており、年中無休でお客様をお迎えします。 食堂は計60席を持っており、多くの人を一度に受け取ることができます。 また、万石公園が見える位置で眺めがとても良いです。 ここでは鴨、鶏、ヤギなどの栄養食を味わうことができます。 食べ物はすっきりとした淡泊な味で食欲をそそるし、体に良い食材でエネルギーを供給します。 アヒルは魚血をほぐし、生血に効果があり、消炎と小農を調節するのに役立ちます。 塩素は女性に特に良く、人体の保血作用をし、筋肉を強化させます。",
    "QA": [
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きはどこにありますか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きは京畿道水原市長安区松竹洞455-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きは毎日10:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きの席数は何席ありますか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きは計60席を持っています。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きの場所からは何が見えますか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きの場所からは万石公園が見えます。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きではどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きでは鴨、鶏、ヤギなどの栄養食を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きの料理はすっきりとした淡泊な味です。"
        },
        {
            "question": "故宮おこげ水炊きの料理は体に良いですか？",
            "answer": "故宮おこげ水炊きの料理は体に良い食材でエネルギーを供給します。"
        },
        {
            "question": "アヒルはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アヒルは魚血をほぐし、生血に効果があり、消炎と小農を調節するのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "塩素はどのような効果がありますか？",
            "answer": "塩素は女性に特に良く、人体の保血作用をし、筋肉を強化させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 371
    }
}